一人一個second in既問題

聽日就去間ngo second in
想要d心理準備 睇下有咩問題會遇到

聽日來返工有無問題？

如果有個客走入嚟惡死能登咁話要搵你腦細，你會典？

返7日 ok?

點解你大學成績咁差？